情境題--沒有老人的香港

假設如果香港所有70歲以上的老人無故去世，香港會變成點 ？

利申 唔係仇老，純碎好奇想睇下大家意見

熱烈地彈琴熱烈地唱

屯門公園d雀有覺好訓